有無人返工返得好唔開心？

同事好鐘意講是非
自問自己無得罪佢地啲咩，係岩岩返工嗰陣講野直接咗啲
成日無啦啦笑鳩我
自此都唔敢同佢地講太多野，但佢地間唔中又會望住我細聲講大聲笑

你幾歲 ?

咁又真係灰d

高唔高人工 遠唔遠 使唔使ot
三樣中一就走啦

25 返咗兩年工

人工計埋bonus有17k，公司好近屋企，OT一時時
公司係幾好嘅

份人工包埋